侵傑sir fans快速入！！！

屌 笑撚到仆街

屌 嚇親

杰哥stoned

深黃大佬都咁邪惡的嗎？

有點似煎哥

父？

吊。。。

蛙父。

屌呢張巠力人以重度

你抄我？

杰哥著藍色恤衫=隊草mode

有紋身

隊草犯法㗎

吊啦 慢几秒

推啦

我從無講過自己係黃，我有個紋身follow my heart，做嘢憑良心，好過用黃藍，最尾係幫受呢個活動影響嘅人。

勁魔性

張俊傑也說今日的他「成個變晒」：「以前鍾意睇波睇曼聯、鍾意打golf、睇龍虎門；而家好耐無睇波，龍虎門期期有買，堆晒喺度；golf 都收埋咗。以前會care 舖頭生意好唔好、人哋點講，而家淨係睇新聞，留意邊啲人要幫，成個生活變咗。」

你現在是否已表態了？

我地傑迷一直見證住傑哥成魔之路，睇住佢比金錢矇蔽雙眼

佢係會員熊餅。

傑哥本身就魔性澎拜

佢似邊位球員

派哥都係傑迷？

25餅哥？

westbrook

似賓福特 智商勁高

點解

你自己諗。

我同佢由細挽到大

幫捧場iq題

我估唔到-.-

佢邊樹鄉下，好撚屈下頭髮咁白

黑龍江 北佬嚟

我老死佢咁上下歲數，甩到得3毛

咁你都知？

家母識佢老母。